可能鏡頭背後林作同鍾培生做愛

老喜認同

老唐唔認同

作哥

可能連登背後納Dee同曾勝賢同曾恩怡3P

俊華認同
鍾培生 係零
林作 係一

鍾培生嬌喘一聲倒在林作的懷裏，在這個時候鍾培生眼如魅絲，嫩嫩的雙唇，微微張開，還噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如絲尤物，佛都會動心啦。林作一手抱腰，另一隻手也不閒著，偷偷地從鍾培生衣襟挖入，喺渠豐滿慨雙峰附近，周圍任意遊覽。而鍾培生嘅慾火再也控制不住了。嗰兩粒的亦由軟嘅棉花糖變成硬嘅橡皮糖嘞。

屌

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

鏡頭面前得唔得? 俗語有云:
鏡頭面前，明星含撚

鏡頭前好啲

老作認同